信唔信Simpsons有預言未來既內容？

反而我覺得唔係預言，係預告有乜嘢事發生

幅相流ga
咪撚on99傳fake news

冇喇呀你，個post係討論Simpsons係咪有預言未來既內容

有人跟住simpsons嚟實現"預言"